有冇巴絲細個都係睇呢啲大

啱啱見到個小學雞睇啲回憶返哂嚟

有齊一套

以前一出新就會扭老母買

小學成日去圖書館借黎睇

睇開Q版特攻

成日都借唔到，比人借哂

我以前會買翻版

仲有個啲咩咩大冒險，xx求生記

我都係 買簡體字

男主角鹹鹹濕濕咁，好撚正

屌你唔講真係唔記得

成日係小學圖書館睇
加上有圖書堂比你去圖書館睇書

yes
睇哂小學圖書館果set

丁丁歷險記

以前借書淨係會借呢啲

睇黎大家都係90後

應該都係90後共同回憶

我睇晒成套

仲有Q版特工

我都係睇咗幾本

小學成日去圖書館借
仲有嗰d乜乜撒哈拉沙漠大冒險嘅漫畫

我成日借埋啲where's wally虐待自己眼睛

比班主任一套借走過

有買呀我都

我係睇冒險小虎隊
個陣主角係同我差唔多年紀
成日ff自己會好似佢地咁